唔好再信政府統計處收入，大把人報細數同現金出糧無計

如題

信連登FG 50k

的士，uber 貨van 司機，裝修師傅

fg 應該30k 姐

唔會報少，不會報多

果d睇高收入果一半都唔會錯得去邊 睇低就大把現金出糧會高好多

係

仲有 PTGF

都係嗰句 睇下樓價就知啦